日本呢個國家係咪得番動漫未失守？

以前日本電器，電視，日劇，明星，歌星，動漫 全部都係世界級，而家比泡菜打敗晒，好似得番動漫仲企得住腳？

AV

樓主可以早抖

車未輸得哂

人唔笑狗都吠就係依啲

人地淨係內銷都夠做
好似你咁講
強國咪仲勁，幾時到泡菜

韓國除左中意自殺同吸毒既整容明星
有咩出名過日本

企乜撚野住腳呀
死大陸仔

人地好野唔出國咋

電視而家 sony 仲企得住。

日本出品大把支那人搶住買

有病睇醫生啦，亂話人支那人

好多貪平買lg

香港一定買樂聲有5年保

旅遊
av
食
車
創意

文化產業上韓國有幾膚淺真係大家都知
事實上兩個國家都係金玉其外，敗絮其中，比較嚟都唔知有咩意義
利申：唔撚鍾意泡菜

電器電視車日本仲係好過韓國

以前日本電器，電視，日劇，明星，歌星，動漫 全部都係世界級，而家比支那打敗晒，好似得番動漫仲企得住腳？

樓主不如改成咁好唔好?
最近見到一啲癈老喺屋苑著特x 李x, 可能佢哋憧憬支那足球可以攞世界杯冠軍呢個笑大人個口o既笑話

遊戲機、Game都係第一

人地日本賣既係質素
加上唔係要將樣樣野都要show俾人睇
人地係留返俾自己既人民用
不對外開放

比泡菜打敗晒？ 真係2017 年最後幾日都有笑話。

樓主去過日本未？ 去過邊？ 去過幾多次？

又係呢句，手機都比iPhone 收左皮啦

漫畫都唔好睇啦, 家下只係賣幼女

動畫其實都係幾部好睇，呢一年真係未睇過日本動漫

其實動畫黎講 一早日本都有判俾大陸同韓國畫

例如呢？ 火影？海賊王？

早幾年新聞講都超過3,4成係判左去支那畫, 搞到日本入行果D仲慘過支那血汗公廠.

家下日本都少左人入行

同埋樓主開呢D post 注定罵戰

日本衰在有好多好野都只係內銷

日本文化冇咁易比濕鳩泡菜取代到

邊到開聞？

*新

日本所有好野都係對內，唔似中國嗰啲咁衰既比晒自己既人

睇住呢類post一下就trigger哂成班崇日撚就覺得好好笑
利申本身唔反日都唔反韓 本來呢啲就各有各特色 鹹魚青菜各有所愛
但係真係特別憎啲崇日撚成日踩低人黎抬高自己 覺得自己崇日高人一等咁 唔好咁撚幼稚啦

大陸依d泡沫唔做對比，係人都知佢只係以本傷人，毫無內涵，只拎韓國比較

手機排幾多隊都未到韓國，佢只係mkt做得比較好先多人買
電器又只係平，所以易壞到爆
影視一日到黑只賣整容偶像，少有先一兩套講社會既電影出到圍
車就唔洗講la
文化，亞洲之中鬼佬都放日本，中國，印度上神枱，幾時到韓國？
人文質素，去一次韓國真係知
食品出口，日本生果，豬牛都已經贏世界好多地方
飲食文化，仲要比較？
鐵，基建，鋼材，不嬲都日本價高但品質仲高

韓國如果唔係打宣傳同價格戰都冇乜邊樣贏到

近排真係好多反台,日五毛
大佬啊,淨係相機都屌打全球啦

唔怪得知差晒 又係支那

電器輸？

你確認內銷都夠做？ 錢永遠賺多好過賺少
日本國內人口萎縮

如果係 日本企業唔洗頻頻出國收購 例如譚仔

全文自己去睇

NHK記者專門採訪了在大阪接受外包作畫任務的動畫製作者，製作者表示近幾年來對動畫畫面質量的要求越來越高，但是中間幀動畫的作畫價格每張還是200日元
自己拼盡全力製作每天最多也只能夠畫20張符合要求的中間幀動畫，每個月的工資也就只有10萬日元左右
這位製作者表示如果作畫單價上漲的話明明還是可以養活自己的，但這價格就是不漲

而另一位入行不到3年的新人動畫與原畫師過得更慘，他因為小時候看了《數碼暴龍》動畫對製作動畫非常感興趣而入行
他收藏的絕版奧米加獸模型就是他作為一名動畫製作者的原動力，但現實的情況是他年收入只有100萬日元(動畫行業中間幀動畫的崗位平均年薪110萬日元)，在NPO組織專門向新人動畫製作者提供的廉價宿舍中蝸居
他還提到了一個殘酷的事實，就是在動畫行業中能夠結婚的人只有2成左右的精英製作者
而起薪看似比製作者高，主要向管理職位發展的製作進行也相當淒慘，一名不願透露姓名與身份的製作進行在接受NHK採訪的時候就展示了自己的出勤記錄，每個月的加班時間超過100個小時，這位製作進行因此還患上了抑鬱症

動漫業界情況唔多好喎
開始搵支那投資

日劇屌打韓劇

根本架仔無料扮四條
真係高質得德國先係

又成班柒頭幫日本狗打j

手機我就唔清楚
但i phone點收人地皮 真心想知
以銷量? 定還是質素
銷量我唔敢講 但質素一定係曳

銷量好明顯大大巴收左日本皮啦 仲唔敢講
SONY質素好好？ 自己賣鏡頭俾咁多廠 點知影出黎自己最垃圾 得個十年不變既外型
定你想講其他出左國無人識既型號？好心崇日都認清下現實

當年日系手機fans都係咁講

結果依家俾iphone分顏色分容量霸曬銷量頭10

你邊個鄉下？

見到泡菜兩隻字我真係笑撚到而家一地都係腸
樓豬係咪book 唔到期去紅館開show